史上最出色既2本H漫是咪依2本?

天體沙灘修學旅行，橘家家計

百看不厭，不服來辯

四海遊龍

係唔係師走個套
動畫化唔太掂

動畫好垃圾
但漫畫1流

Link都唔擺低好難討論落去

新堂套變身

Black Rubbers, NTR^2先係

家計會...

屌你老母啊

美琴bb

我唔睇同人漫

有無d貼地少少架

另外仲有蒟吉人好幾套都幾正，劇情有創意，畫功一流

遠xxx計xx

唔好睇，橘家好睇

咲子

遠坂家

群真如月

女裝旅行 一路扑一路喊

如果揀兩套既話
橘家家計真係其一
其二一定係作者突然消失既恋膣

有無link?

屌你圖都無張，純文字討論呀

sweetheart
j撚左10 幾次

無慘系列同mh系列

當年都唔知引左幾多無知少年入坑

墓場既壊してください

NTR^2

仲有啲不過要開機搵~
呢兩本百J不厭

水龍敬

高津有一套幾好睇

留名

桃屋貓一定有份
畫功唔係最靚但

細細個睇過"遊人"本h漫,印象中好好J

整條link 黎重溫下都好呀
純文字討論？

夫妻成長日記

水著彼女 如月群真系列 休學旅行（扮家姐）

楓牙既教師と生徒好正

漫畫人有冇？

你要明白唔會有人quote你個名

赤月みゅうと
立花オミナ

駁唔到

好似有如月群真同fate 18x合集

立花omena

橘家正

block晒

tadayaki啱我口味啲

武田弘光

橙牙

武田弘光
如月群真
呢兩個>all

前者啲母豬相

agger

天體沙灘個班長好正

俺得修學旅行屌打

求lin

我唔信

一定係姐姐體驗週

點解可以一張圖都無

橘家真係一定係第一
但係想問佢有無出新
對上都好似係一至兩年前
京香同金毛流氓單挑
好想睇新

止癢藥系列

橘家神作，沒有之一

呢個post痴撚線架

水龍敬
武田弘光

jin我屌你老母
成日出埋曬啲ntr

柚木n
如月群真

尋漫 想搵返個漫畫家
個畫家唔多貨 畫得好靚好仔細 故事有鋪排
好似仲畫過少少bl

最記得一部
男女主青梅竹馬 暗戀對方好耐 超甜
個場景好多櫻花
夜晚曬住月光 著和服係舊屋搞

姊體驗周
柚木N'睇過兩本
姐控福利

月野定規

橘家睇左我七七四十九次都未睇厭，呢套野痴線的

tony taka
如月群真

全文字討論都有3版

一定有クジラックス ろりとぼくらの。

個作者真係痴線

赤月畫d女好撚正

橘家真係萬J不厭

J左幾十次

立花套少主都好正

奴隸兔

救大家老母

留明

純情房東俏房客

abgrund
桂井

lm

識野
本身都好鍾意
但係有套 講啊哥死咗然後細佬同啊嫂扑點知俾人ntr仲要搞到細佬同啊嫂最後兩個痴咗線嘅
呢套真心覺得sad 如果唔ntr其實幾好睇

btw附link
上面ntr講嗰套：

第二諗唔到
第一一定係橘家

神作一定係 [クジラックス] ろりとぼくらの。同埋check輻射個兩本同人

橘家D字好撚細隻睇得好辛苦
但係NTR唔睇劇情又唔得.....

agger 仲有check輻射

Btw大和川好正 畫得好用心

橘家仲要出埋小說版
同漫畫有少少分別

ロリ裁判と賢者の石

好值得深思同細味ge作品

好撚憎NTR 睇到嬲

MTSP(JIN),CUVIE,NAPATA,HAMAO,坂藤空樹

details

惡魔姐姐

h漫都要餵

神作

有無輕熟角色嘅漫畫推介？ 姉弟，後/義母，鄰家果d都無問題

英丸個d幾好睇

橘家仲有全彩版

墓場

呢本最後個小故事真係又核突又正

Ching好咸濕😂

Summer tutor
又係NTR，個女主角同AV個椎名一樣樣，懷疑個作者根本照住畫

Hisasi >all

我淫而不賤

呢個又係正

你個user name

惹你唔起 我唔串了

英丸全名係？

高校精靈同桂井既天使學園

唉屌，又無得戒丁喇

呢排得閒J一次自由風俗幻想郷2泊3日の旅

橘家家計個作者仲有冇畫其他原創唔係同人

真心正 雖然J唔落

mc學園

入屋test幅射值果套叫咩名話？

最記得男主角病左

有咩留番同個官講

係咪最後個女仔被個大叔玩到聽到有人禁門鐘都嚇親果套?

男主個姨仔真係好撚淫

係 比d提示 一時醒唔起

有冇人睇過一本叫"墜落天使"
一開始講個女仔跳樓，點知咁啱跳正落個男仔度責親佢，之後2個都冇死到，個男仔既靈魂唔知點解入埋個女仔度

好耐之前睇過得2期，想睇下有冇巴打知係咪作者冇畫落去...

史上最出色既漫畫人有嘅H漫係咩?

師走果套ピスはめ！
同高津嘅國王遊戲app
好正
尹駒一平都好正

一本神作夠啦
收死佢 d錢

太尾機

係 上面咪有作者名
睇到心都實埋

NTR系列 次次都睇到

橘家成套野有幾多本

推

唔計同人
記得畫過幾篇商業誌
好似叫油斷大敵同新妻教育

新妻教育可以當成虎x龍隻亞美美黎J

痴線 你唔講都唔知可以咁j

花式打j

佢叫小川(應該係假名)

咲子さんノ男性事情

yes

求名

有冇巴打有睇伊駒一平

淫夢制造者

春輝所有

作者quazlix好似係

春輝

呢套好撚黑暗喎，點J

認同，丁唔落，但當黑暗野睇番都ok ge

btw唔記得有呢幕，可能當時太難頂無睇到最後

H漫又唔洗淨係用嚟丁

高津！！！！！

同作者仲有套小貨van遊全國拐蘿莉
睇完勁難受

呢本好實用喎，點會J唔落

睇到好興奮

橘家真係好撚正
見到個三個人屌班賤女人 都忍不住打丁
仲有最後個part

唔通拎來做參考
之前日本有單手法一模一樣

呢套超正....

[竜胆] 戦姫魔導伝 明日香&静流

FBI

水龍敬樂園
btw有冇人知佢套mc學園幾時更新

畫風好正

有冇呢個同人

死圖
試下呢個

J得落的肯定唔係人

報左消防拉晒你番去玩屎眼

好想睇橘家
講起今晚又想睇黎打
幾時先有新一集

竟然冇人講色白好

重有本講精靈周圍搵異種（人外）做愛嘅都好正

桂井よしあき
黑同白兩本

小島紗

想搵一套h 漫
有惡魔同天使
第一次係同惡魔扑野先
第二次係同天使學校廁格扑
惡魔黑肉黎
係kyohk 睇過

仲有依本第1個故事好好睇。
好欣賞

直線求link

Lm

睇唔明最後個三個女人係房傾咩第一次？

梓

依度唔傾同人野
傾原創ok?

好似叫one piece
上ex易恆泰都有啦

中出有咗咪第一次

唔好再post
每次集中睇都離唔開最後都要打J
無一次睇完唔打

太好睇

[冇人開我開]連登H漫討論區

推一推我個post先

重睇一次依然係咁沖擊性

link 呢

世徒勇氣合集 動/漫都有 不過漫畫已被Block

開什麼玩笑

哥狗low埋動物台？

你哋點睇得落啲ntr 睇親個心都好唔舒服，痴鳩線

係唔係distance個本

槍間 英文呢

個結局係咪平行世界？
咁都冇事

橘家一定係第1
可以同時代入 ntr人、被ntr同個班女
角色定位設定都屈機 勁刺激

第2我覺得係色白好 ネトラセラレ 虛假既寢取

係
佢FF出嚟嘅

水龍敬樂園已經打低曬你地

cuvie不解釋

Link:

記得10年前有套叫
兒子的手受傷了
J咗好多次

陸遜

有無巴打有link

Fatalpulse
朝凪

有2套 都係捉上HIACE (另外有一套短篇)

one piece 同人誌來

有深度D果套係 蘿莉環島之旅
咁都諗得出
作者自己本身都係一個好可憐ge 廢柴 人渣

橘家真係
京香最撚正 啲熟女
大奶淫婦 要屌到佢變性奴
狗仔式打屁股 掛鼓

未出最後一話同單行本加筆前，覺得兩姊妹好好J
出左之後就淨係用到老母

冇一次睇得曬

ntr死全家
當年第一次睇上半集覺得好正，之後睇埋下半集搞到勁唔舒服，到而家都係睇完上半集當完算

痴線
下半先係精華
由佢出到宜家咁多年我淨係睇過一次上半集
之後次次都淨係睇下半

記得舊登睇過一套講大嫂
最後男主同大嫂遠走高走

新手第一次睇jin中伏

條廢物主角憑乜有艷福 完全無代入感

Btw 有唔同結局
小說話京香同個男人仲有來往 最後仲將自己同主角個仔既名改左個賤男名

睇Jin 唔好代入個男主 將自己代人個三條仔 瘋狂屌人地條女

橘家部份上色版

40010試作型

有冇得睇得順d既網？
逐張逐張禁好煩

講咗咁耐都未有鳴子花春
本少女マテリアル過咗咁多年都係咁屈機

有無啲無ntr嫁

篠塚裕介嘅人妻系列都好好J

ビフィダス
佢啲畫風都唔錯

主角條牙簽仔 抵呀

多謝巴打 賜酒
有無類似嘅推介？呢d劇情幾好笑幾有趣

有冇妹控

正

星野龍一

奴隷兎とアンソニー
私が虜になって犯る
秋色之空
僕らのセックス
王様アプリ
櫻花民主主義!
マイ・ディア・メイド
御手洗さん家の事情

都無

d女比人仆到無晒力，得丫媽頂得住

哩套必睇

三條女都淫賤到仆街
屋企執個牙簽仔番黎咪又係想扑野

論畫功鬼月真係無得輸

想問下有冇腳膠同好
有d咩腳膠H漫好介紹？
マゴロクd H漫我幾like

大噓

王樣app

秋色唔係同家姐亂倫果套咩？

支持飛燕本土製作

琴日搵到呢個排行榜 幾合我口味
同大家分享下

世徒啲故事好多都好無厘頭

係，我唔中意睇

係咪無人中意睇蒟吉人?

咁多頁都冇人講 最近好多新作嘅
星野龍一 出嘅系列？？？
好撚正喎 ！！

我自己睇h漫最鐘意都係依類女主俾人強姦/迫姦之後搵到幸福既故事

巴打有冇多啲情節長少少
好多短篇一行入房就即刻爆衫揸波
之後成個畫面有n個閪同n條撚
19幾個角度 好密集
插兩插就噴到成個畫面都係
未起到機就完左

唔好ntr 最好偏純愛
有啲最初睇唔出ntr
j到一半先黎料
J唔落 變左好認真睇故
好撚心痛

最好主角正常樣嘅
講真自己都算青靚白淨
見到啲臭作樣 代入唔到
當左恐怖故咁睇

呢啲好睇阿

[H.B.A (うさぎなごむ)] 淫華 -肉欲に抗えない身体
呢本算係例子

另外有啲母豬樣太浮誇
插兩插 猙獰到好似夜叉
麻麻地 但都勉強j到

太揀擇 要搵本啱睇嘅打個j都好難

第1個故事個女主唔係之前被人賣過做性奴咩

佢似係比人迫做援交

推薦個作者比你
大和川

枕頭女郎（不過宜家唔太搵得番

仲有好耐以前睇過一個短篇，想求名
講老公番工，得番太太同bb，好似係有監犯出逃入左佢屋企，然後見到太太就當住bb面前女女女左佢，仲要邊搞邊喂奶（好似係

仲睇過篇叫海灘男孩，印象幾好，不過都搵唔番

呢個不得了，畫風好靚劇情又感人

想睇

有咩變態同強姦又好睇既h漫

八神秋一

tohzai兄妹本
個妹自慰比阿哥撞到
之後專登晌阿哥面前搞
仲叫阿哥用手指幫佢
最後阿哥忍唔住

蘿莉環島之旅
入屋check輻射

巴打果然人如其名

串錯字不過google幫我修正 quzilax

google 大神

係啊，正

MTSP 同black dog 我真係J 到出血

可唔可以俾輻射原名

點解2套google 都搵唔到

Geiger Counter

你打埋作者名就搵到
佢每次搵親D 主題都好撚正
深度中毒用家 而家出街見到 Hiace都會諗入面係唔係有個廢青係度強姦蘿莉

睇三國系列大

最鐘意星彩同孫尚香

前面都有講
不過見大家紳士

作品名 クジラックス ろりとぼくらの
Gaigaa Kauntaa

作者名 quzilax

珍藏

兩個嘅無慘都好正

第一本識貨
可惜第一個故冇後話

No result 作者係邊個.....有冇link

Thanks sor唔知就係佢

唉

巴打me2
有冇打算買架hiace召集夥伴

長篇H漫

寄生獸醫鈴音
交個護士女友的方法
淫夢制造機

LM

識野

唔算h漫

性職者

咁即係小說版已經完左個故事??我淨係睇左佢D插圖
漫畫最新係咪都淨係去到阿媽自己單獨去見個男人最後搭佢架車走???

漫畫個度完架啦

有無睇過一套係調較人妻 最尾條女同個姦夫係間爛既樓度當住個老公屌佢老婆

睇完個心那住那住

沙灘好撚正 D女比個毒撚屌到冇氣唞

係咪個老公隔住棟樓咁望？

this

有無美/歐系h漫推介

no

我都想睇番，好耐以前向論壇睇過
個賊係樣衰，而且畫風同其他人唔同既

搵唔到，求正名

你個作者名串到錯晒

碌番上去早幾頁有

有埋聲帶

如月群真同桂井よしあき既作品都

春暉除左抄Is 畫風畫h仲有咩可取，點值s
近期d 嘅Mtsp jin 橘家，色白好 虛假寢取
舊時嘅八神浩樹g taste
個人都中意織田non
Mtsp jin 真係現今h 頂峰心理描寫固然勁
構圖分鏡先顛， 姿勢動作同其他果d 行貨有動感好多，唔係靜態插圖咁

武田弘光d 故事咁千篇一律邊值A

個ranking fail喎

點解冇八神秋一
明明畫得咁撚正

係 謝巴打

我都想搵返一套h漫，好多年前係av file睇過前半輯
有三個女主，一個做miss，鍾意俾人縛住搞
一個學生妹就鍾意對住鏡搞，細個時候睇住miss重係學生妹果時俾人姦，之後俾人搞埋，而且特別多水
另一個學生妹就鍾意同女搞既

搵左好多年都搵唔返，連名都搵唔到⋯⋯

有冇人睇泡菜個幾本

2204室事情講個老公做殺手， 同有本叫贖罪營， d劇情都好好睇

[みちきんぐ][姉体験女學寮1 (COMICクアンスリウム 2017年4月號)]
依套正

個老公有個病嬌助手果套？

個作者真係好鐘意呢種劇情

佢揾下都懶

lm學嘢

係， 睇睇下都已經唔係想J, 係想睇個劇情點落去

贖罪營畫到條女好正